法國有個達字既都唔是好人😑

李永達 出賣香港民主
鳩坐達 破壞民主大團結
莫拉達 係我地紅魔offer面前扭屎忽花
蔡思達 樣衰，菲律賓假學位
達哥。 搵八千兄弟笨
達粉 on99
司馬仲達 害死諸角亮
史達寧 核廢料
軒達臣 畀猁狗害死，唔計

馬達

仇??

盧？

佢畀警犬食左條女已經好橙了

5亦仔黎

何洋達

吾色

仇C達

講左

又反達哥

達粉都叫有個達字😑

唔是盧個個咩

btw 阿年係邊位熱狗會然

劉耳達

吳孟達

樓豬又係叫牙達

一聽個名就知係仆街

路斯基xx

熱狗又嘈

阿迪達

韋達
霍達

比達